<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Index on Symposium on Geometry Processing</title>
    <link>https://sgp2021.github.io/es/</link>
    <description>Recent content in Index on Symposium on Geometry Processing</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://sgp2021.github.io/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Awards</title>
      <link>https://sgp2021.github.io/es/awards/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sgp2021.github.io/es/awards/</guid>
      <description>Premio al mejor papel Patrocinado por Facebook.
Se anunciará al final de la conferencia.
Premio al mejor trabajo estudiantil Patrocinado por nTopology.
Se anunciará al final de la conferencia.
Mención Honorífica Mejor Papel Patrocinado por Adobe.
Se anunciará al final de la conferencia.
Premio al software Se anunciará al final de la conferencia.
Premiados anteriores.
Patrocinado por Geometry Factory.
Premio al conjunto de datos Se anunciará al final de la conferencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organization</title>
      <link>https://sgp2021.github.io/es/organization/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sgp2021.github.io/es/organization/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Previous Symposia</title>
      <link>https://sgp2021.github.io/es/past/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sgp2021.github.io/es/past/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Program</title>
      <link>https://sgp2021.github.io/es/program/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sgp2021.github.io/es/program/</guid>
      <description>Documentos técnicos Detalles muy pronto. Envíe su trabajo que ser parte del programa de artículos técnicos de SGP.
Escuela de posgrado Detalles muy pronto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Submit</title>
      <link>https://sgp2021.github.io/es/submit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sgp2021.github.io/es/submit/</guid>
      <description>Idioma de artículos Todos los presentaciones tienen que escribir entiramente en Íngles. Presentaciones en idiomas otras van a rechazar immediatamente.
Solicite artículos técnicos Invitamos a enviar presentaciones relacionadas con, entre otros, los siguientes temas:
 Adquisición y reconstrucción Análisis y fabricación para impresión 3D Geometría arquitectónica Geometría diferencial discreta Exploración de colecciones de formas Representaciones de geometría y topología Compresión de geometría Aprendizaje profundo geométrico Aplicaciones de procesamiento de geometría Técnicas interactivas Mallado y remallado Modelado multiresolución Procesamiento de formas multimodal Procesamiento de conjuntos de datos geométricos masivos Representaciones geométricas para el aprendizaje automático Análisis y síntesis de formas Simulacion y animacion Suavizado, filtrado y eliminación de ruido Parametrización y deformación de superficies y volúmenes  Tipografía Formatee su artículo utilizando la plantilla para SGP disponible en el sitio web de SRMv2: https://srmv2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
